出街好鐘意目及女，就算一般質素都唔放過

唔知點解

厹

揾女交配留種係本能黎

睇肉台

太番幅超，好過懚

有個導演講過每個人都鍾意偷窺

專望大波，阿婆都唔放過

明明條女普普通通
就係忍唔住望兩眼

我ig圖都會放大角落20倍8bit j對腳

你鍾意多毛渣

唔知點解而家越來越鍾意視姦d淫賤中女